有冇人喉嚨有啲唔舒服但唔敢咳。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

😱😱😱

頭先忍咗好耐 入廁所咳咗兩下 點知門外面有人等緊😱😱😱

望怪物咁望你

照咳，唔帶口罩

行過藍店都停低除罩咳兩聲

帶口罩呀，羊B

樓主想咳嘅狗屋門常門

有呀

下世唔好做支那人，好行啦

有 小妹頭先咳咳下咳出血 嚇到啲人跑出女廁

今日一見人咳即刻轉位（如果佢無戴罩）

今日中午陽光太猛唔小心打左個乞癡，隔離班廢老好似撞鬼咁
明明自己都無戴口罩扮咩阿